［集氣］今晚5千萬 係時候實行發達大計

小弟選擇買8張單式飛
希望咁多位幫幫手推介個人心水
一人一個number
唔該晒大家
中左再開post抽人派錢

成日發白日夢做麥

係香港 乜都貴既地方
買下六合彩有個假希望比下自己係一點既安慰

利申：買死2注左7年

莫非孝敬外國果d買死同一組 堅持到底
中過幾多隻字

你係咪最多中40蚊？

最多中過3獎，收返十幾萬

計返7年來既成本：
一年52星期，一星期開3次，共156次
每次我買2注，156x20=3120
買足7年 3120x7=21840
計埋之前中既十幾萬，扣成本21840，仲有約十萬
仲有約35年左右可以零成本買

1

堅持係有回報

提左我買返條同你爭 中左頭獎分10蚊比你買下一期

我中左頭奬請你叫高級雞

大家咁話
祝你中

叫雞 不了

我上期中左三個半字

大家咁話

有幾錢收

320

收返個本先